其實media呢行係咪收左皮？

搵工入行好撚難

垃圾政府成日開口埋口
話乜撚野創意市場
廢嗡完之後
到頭來乜撚都無
但班膠官就個個月齋坐
上立會比人屌兩屌就穩袋十幾萬

唔係，從來都冇過，又點收皮

香港樂壇都收皮啦
仲有咩創作

講得好啊

你口中既media 係邊行先

都唔係既
都仲有陳柏宇呢啲實力歌手既

有你依啲廢柴都鳩捧上神枱 香樂壇唔汁柒至其

同感 已放棄入行，做其他

唔係自己人踩自己人 柏宇實力真係見唔到
係歌正聲好 根本就唔係咩隱世高手 半紅不黑係正常既

唔知美國佬你又有咩高見呢

其實成日缺人，所以先想問樓主邊範media...